BTS 7個 邊個最靚仔？

Rap mon = jhope > v = suga > Jin = jimin >>>>>>>>>> jungcock

Jung cock

全部樣衰

樓豬都好意思嘅
醜就醜啦 乜撚嘢係醜帥

Jungcock

你講乜鳩
唔識欣賞就死開啦

樓主係咪唔識分>同<

佢地都樣衰你唔會靚仔得去邊

咁醜真係唔識欣賞

你唔識分咋掛

咁sorry囉

認同正國真係完全唔靚仔
而家啲妹妹仔見到佢就出曬水

V
金泰亨最靚仔

旻旻

？

jin>jk=v> jimin>suga>jhope=rm

全部都樣衰尤其rap mon簡直係醜
唯一above average係jungkook

利申 路人 無飯過bts

防彈D洗腦歌都可以嘅，但係樣子就 ...

個個乜q正國好似女人

v都算靚仔啦, 側面睇個鼻好高